====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: rocades de voies rapides ont progressivement sectorisé anciennes et nouvelles urbanisations , ménageant de nouvelles centralités et des produits urbanistiques — parcs d ' activités , enclaves résidentielles , domaines touristiques , sites logistiques — qui se présentent de plus en plus sous la forme d ' «environnements sécurisés» .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

